球壇預言：摩二季發功 曼聯後上封王

雖然今季英超爭標形勢，「1哥」曼城已經甩開同市死敵曼聯15分，但千祈唔好忘記，紅魔主帥莫連奴每逢執教球隊第2季例必有貨交，以往佢執教波圖、車路士、皇家馬德里同國際米蘭，第2季都一定有聯賽冠軍落袋，而且聯賽仲有半季未踢，咁快就斷定曼城捧盃又言之尚早。

果然，「藍月亮」喺下半季出現嚴重傷兵潮，兩大射手阿古路及加比爾西捷西斯又因爭位踢搞到不和，軍心不穩令曼聯有機可乘，季尾以1分之微反壓死敵，第14次稱霸英超，重演95-96年度球季，費格遜麾下嘅紅魔喺1月一度落後紐卡素12分下大逆轉奪冠，「莫二季」真係堅過石堅。

好撚堅呀

大佬啊
係咪係獌迷都係痴線架

你估鏝好似利咁咩

以為nineup報

而家雙曼爭聯賽仲未分到勝負既

發乜功呀 你估特異功能呀

係獌主場封王都算係既

雞胸啦獌狗 屌你老母

肯定未散功講粗口啦

仲有保溫杯